# Seja bem vindo

A ideia basica consiste em fazer uma infraestrutura em auto nível, que seja o mais dasaclopado de uma infraestrutura física. Portanto a RE-criação de metodos de segurança e de troca e controle de informações deve ser "re-implementado" para que funcionem de forma distribuida.

## Primeira tentativa
Utilizando a bibloteca cling tentei fazer um port forwarding de uma porta no meu roteador mas não tive sucesso. Agora descobri que o projeto cling está parado e que ele é um "bind" da versão 1.0 do UPnp entretando ja existe uma versão  2.0. some a isso que alguns roteadores que "dizem" ter suporte a UPnp na verdade não tem. Ainda estou ferificando o caso do meu roteador.



Portanto peço a lucas que será o primeiro a editar essa página que tente fazer em sua casa um redirecionamento utilizando algum software de UPnp para windows ou android.

UPnp v2.0: http://upnp.org/specs/arch/UPnP-arch-DeviceArchitecture-v2.0.pdf